唔勇武個啲開遮呀！淨係識係後面大叫黑社會有咩用

又唔敢膽自衛勇武
見到手足比人打
淨係識企係後面鬧人廢老有7用咩
唔該你地班人唔好淨係識拎住部機拍片

你地見到人自衛
幫下手開遮好冇呀
落雨呀！！開遮啦！

成日係cctv見到佢地左cut右cut
淨係播手足自衛
唔播藍絲打人
既然冇辦法阻到佢地播
但我地係有辦法開遮嫁

唔好再比自衛既手足上鏡啦屌

係cctvb

P牌推唔到

如果有卧底狗，大家應該咁應對